(生物學） 打飛機之外 仲可以點入聖人mode?

扑野

砍掉重練

上網睇落後國家兒童飲河水
上網睇自殺片
上網睇"what would you do"
上網睇自己銀行帳戶餘額

包你長期聖人

食瀉藥

聽大悲咒

病

考final 前